美國小學老師包藏色心 企圖付5700元誘與2歲娃性交

美國佛羅里達州一名小學教師，遭揭發向一名父親提出代付200美元（約5700元台幣）汽車旅館房租，企圖換取跟對方的2歲女兒「獨處」，還帶了保險套前來旅館。該名父親報警後，這名教師被捕，昨天（5日）也遭到所屬學校開除。校方已安排為這名教師的學生及家庭提供輔導。

根據美聯社報導，27歲亞歷山大（Xavier Alexander）原本在棕櫚灘花園市的格羅夫公園小學任職，教導四年級學生。他的不軌意圖遭揭發後，5日被學校開除。調查人員發現，他也曾在網路應徵當保姆。

根據警方公布的報告，一名39歲父親上月26日在分類廣告網站Craigslist刊登文章，表示自己在搬進新家之前有數天時間必須暫住汽車旅館，找租客分攤旅館租金，這名父親提及會有一名2歲女兒同住，因此「謝絕怪咖或嗑藥者」。該名父親隨後收到一名陌生人的訊息，交談之後對方提出「可否與你的女兒獨處」，該名父親拒絕之後，對方表示會另尋他處，但該名父親越想越不對，決定報警。

警員之後冒充該名父親，重新向這名陌生人發訊息，表示如果他肯付兩晚汽車旅館租金，就可以和女孩獨處。

雙方同意上周四在汽車旅館見面，對方會帶200美元（約5700元台幣）前來。

亞歷山大當天一抵達汽車旅館門口，就被埋伏的警方逮捕，還被搜出在鞋子裡藏了一枚保險套。

警方表示，亞歷山大坦言訊息出自他手，並稱自己有性成癮，否認之前曾經猥褻過小孩。但執法人員擔心仍有其他受害者，呼籲有疑慮的民眾與警方聯繫。

亞歷山大目前被拘押在棕櫚灘郡監獄，保釋金額為100萬美元（約2850萬元台幣）。（張翠蘭／綜合外電報導）

BLM

2 歲 同印度睇齊

Biden 想知道你的位置

BLM 加拜登同好 ！ 一睇就知人才！ 美國班左膠最愛

內文係獨處 標題就屈人性交

登登手足

獨處玩煮飯仔？

攝個套喺鞋底表演魔術?

美國佛羅里達州一名小學教師，遭揭發向一名父親提出代付200美元（約5700元台幣）汽車旅館房租，企圖換取跟對方的2歲女兒「獨處」

點解俾錢個老豆要求同個2歲細路獨處？
呀我知啦 一定係想同個細路係汽車旅館溫啲小學啲智識 做好返小學嘅準備係咪呢

性侵犯可以有好多種唔好衝出嚟柒
逼佢含撚算唔算性交啊？

咁你又柒撚咗啵 Ching
標題寫咗誘與喎 即係未發生 咁你點知係性交定口交？

人唔笑你都吠啦

個企圖係邊度嚟呀？個問題咪就係人地做嘅野係講咗句想獨處 個標題就spin人地做企圖性交囉柒頭

你岩 班美國警察都廢嘅

唔比屌白人b一定係白人種族主義